外國啲prank 好撚仆街

最尾嗰個

撞正個有槍既實比人射撚死

坐輪椅都玩

ching講嘢幾好笑

the guy ripped her clothes off 😂🤡🎈

好撚癲

外國玩好大

好撚仆街 但又好撚過引

好想睇啲人比人射死

On9

睇得多都厭

呢D又狗閪又唔撚好笑

路人都係演員

嘔果個有d假
輪椅果個係地下成條魚咁 堅定流呀

應該假㗎嘛

最尾個個笑左
係地獄見大家

屌你老母

嘔果個係咩
條友扮一野扑爆左個人個頭？

諗起呢個